馬莎foodstore你問我答

如題

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

有冇人撐警，高層係咪深藍

咁大間鋪實有 高層唔表態唔知

袋裝麵包通常隔幾多日先特價?

5年前做過PT $53
而家幾多？

你哋同青色衫啲南亞外判一樣人工？

通常係邊日到期就嗰日做特價

過左proba 有65一個鐘

有咩好食食

請人有咩要求

D三文治每日幾點減價？

啲餅同U購既Tesco餅乾一樣，但價錢貴人地一倍

本人高度推薦wine gum，redpuff
見到超多客買佢地既水

識中英文 普通話
唔使話好勁 普通都ok

間間鋪唔同
你預5點幾